其實班死蝗狗有咩資格屌疤狗？

唔講以為你地歐聯贏得好光彩
死蝗狗咁撚乞人憎唔係冇理由講真

做乜事

利申先非疤
如果唔係班賤種蝗會屈鳩我係疤

下 贏左咪串你囉

有咩留返歐聯決賽講

同三分已袋同一個層次

Yes
下次出post建議入紙樓主拎資格證

好野，我唔是皇狗，我屌得

下 贏左唔串等拜山串？

下次唔比死全家呀你

屌得

班賤種蝗剩係識負評

樓豬歐聯豬左比皇馬
到而家仲懷恨在心

不要再說了

笑咩呀死疤狗
尋晚黑完人地而家先轉移視線

利申：都係用你地口吻咋，勿屌

依個真，反而我身邊d巴迷朋友都係高材生

聽講魯營睇波個班 都係讀哈佛出黎

第4年

系，皇fans多數係搵緊$34.5既垃圾

ive 仔=蝗迷
hku 神科 =疤狗

講真，舊時有報章做過
最高學識球迷係史丹福橋球場
而阿士東維拉就擁有一百萬英鎊資產既球迷比例就最多

駁唔到

社會垃圾

皇迷話佢地會祝巴塞拎冠 樓主就大方啲啦

你咪鍠囉 琴晚0比2 你做咗鍠迷

蝗迷真係高尚啲

祝你地勇奪國王盃

你開post都冇資格

馬德鐘政府又欠我地加泰人一宗血債

聯賽3-0
歐聯3-0

樓豬疤狗

樓主巴曼 雜種

連登真係好多皇馬球迷架樓豬

大家同市
睇開d la
早兩季咪又係你地拎聯賽

同你地好撚熟？企開d啦

agger路燈左成晚

Yes 捧皇=藍絲

我一場疤狗既波都冇睇過
除左psg贏4-0個場

不過歐聯對你地又好似幾光彩

比晒面啦，淨系燈疤唔燈蝗

反蝗就係疤

嗰個假鍠黎？
冇句係真

新一代引戰王

發覺好多假疤假蝗引戰
之後兩邊球迷就會入post 互屌